不過，多虧了歷史的後見之明，這部新電影成功地找到了必要的視角，不僅讓《男孩們》有可能獲得另一種面貌，而且讓它值得付出這樣的努力。 《男孩們》將於2020年9月29日在華盛頓刀鋒報迴歸 
 春天的時候，我查看了幾次舍瑪的情況，但事後看來，我太願意讓封鎖成為我和自己的孩子呆在一起的藉口，他們在巴爾的摩的其他公立學校在線學習。 《遠程學習留下的學生|》作者:Alec MacGillis | 2020年9月28日| 
 有了後見之明和一些事後分析，我們很容易理解為什麼《阿凡達》第一款遊戲是一個複雜的項目，留下了各種可能的解釋。 “夢想的建築師”:遊戲最大的特許經營權的製作內部|瑞秋金| 2020年9月1日|財富 
 事後看來，Sonstegard說他的團隊唯一的錯誤是一開始沒有正確地篩選質粒。 生物技術可能改變養牛業。 它會成功嗎? 2020年8月16日|奇點樞紐 
 事後看來，我不覺得這是一個失敗，但我必須有創意地找到一個替代方案。 沙漠小徑和微生物生命激發了這位土壤科學家卡羅琳·威爾克| 2020年3月31日|學生科學新聞 
 然而，事後看來，他覺得停職“對兄弟會社區產生了積極影響”。 後uva世界的兄弟會|Samantha Allen | 2014年12月12日|DAILY BEAST 
 反對蒙蒂的學派表示，他們沒有這些觀點，或者只是事後諸覺。 沙灘上的鮮血:當詹姆斯·瓊斯寫了一個士兵對諾曼底登陸的看法|詹姆斯·瓊斯| 2014年11月15日|每日野獸 
 事後看來，這是巴拉克•奧巴馬(Barack Obama)做出的最令人難堪的競選承諾之一。 民主黨捐助者的呂西斯特拉忒氣候變化時刻|大衛·弗裡蘭德| 2014年9月18日|每日野獸 
 但事後看來，它們只是我走到今天這段旅程的一部分。 Uzoamaka Aduba:我的《女子監獄》之路| 2014年8月4日|DAILY BEAST 
 他的立場是，他知道真相，因為他在那裡，SSCI寫的報告是20/20的後知後覺。 是時候重新審理中情局虐囚案了|約翰·克里阿庫| 2014年6月3日|每日野獸 
 事後看來，你現在是否覺得他把武器藏在了你的房子裡? 沃倫委員會(26卷3):聽證第三卷(15卷)|總統關於肯尼迪總統遇刺的委員會 
 他們中的一些人以聰明的後知後覺告訴我們，在我們之前已經有十幾個文明進入了黑暗。 的理事|: Kornbluth 
 這種慣例是被規定的嗎，應該被規定嗎你認為現在在這種情況下，根據後見之明嗎? 沃倫委員會(26卷5):聽證會第五卷(15卷)|總統的肯尼迪總統遇刺委員會 
 我一般都是事後諸葛亮，而不是先見之明，但這次是我把他們倆連在一起，猜對了。 把他的耳朵帶給我|克拉倫斯·e·馬爾福德 
 他的先見之明開始顯現，但他的後知後覺並不清晰，他知道這將使他躊躇滿志。 Wunpost |戴恩柯立芝